第一卷56——被招待到领主的宅邸里了

莉莉丝视角

“噢噢，这家伙颜值还不错嘛……”

现在我正坐在前往这座城镇的领主宅邸的马车上，而在我对面昏睡的则是那名据说是在签了『性爱奴隶契约』后却试图逃窜的少女。

““——！！————！！””

“你们啊，就不能安静点吗？”

当然，马车上不止我们两人，还有一对拜托我拯救他们女儿的夫妇，只不过那两人现在正被五花大绑就是了。

“——！！——！！！”

“都已经让你们和女儿见面了，不该感激的痛哭流涕？啊，虽然现在的话确实听不见你们感谢的说辞呢……”

不过我可没有给这对夫妇松绑的打算，毕竟是在『押送』的过程中，如果让他们在马车里大吵大闹起来对我也没什么好处。

“就是史莱姆触手被消耗了不少啊……”

我总不可能让那些碰到过乱七八糟的地方的史莱姆触手再缩回到体内吧，所以就只能强行将之分离咯，差不多变成了一次性用品的感觉。

不过也正因如此，我发现那些『史莱姆触手』就算被切断了，在接下来的几十秒内似乎仍会按照我原来下达的指示行动，算是意外收获吧。

“年纪轻轻的就成了『性爱奴隶』……真可怜……”

啊！我知道这时候肯定会有人站出来吐槽我说『你还有脸这么说！』，唔……过去的事情都过去了不用那么在意嘛～

“城镇领主的宅邸大多都在山坡上，也算是约定俗成呢。”

从马车的窗户中探出头去往下看，哈利塔克斯的街道也能尽收眼底，异世界的风景还是相当不错的。

“啊～”

只不过，没有太多欣赏的时间，由士兵们护送的马车就在一栋十分宏伟的建筑物前停了下来，应该要比城里的那些大型建筑还要大上不少。

虽然我不是很懂这些，但能感觉出相当奢华的氛围，从大门到庭院再到房屋本身，反正价格肯定不低就是了！

“要，要看的话等下你自己看个够，赶，赶紧的从马车上下来！”

“喂，你们就这么对待客人的吗？”

“什！你，你才不是我们的客人好不好，你只是要来见这里领主的吧！”

意想不到的被反驳了，话说你们不也是领主的直属卫队吗？对我好一点又不会少块肉……

但一直在马车里待着也不是个事，于是我最终还是不得不一个人来到了宅邸门口，并用手使劲的敲了敲。

至于那一家三口？我交给士兵们自己去处理了，应该不会发生太多节外生枝的剧情的……大概～

“对，对了！形象，形象得注意才行！”

差点忘了我是作为『冒险者』来到这个地方的呢，仪容仪表还是得保持好，之前一直都忘了把主人大人给的发箍带在头上了，现在的话赶紧整理一下！

“来了！是哪——小，小妹妹？你，你好？”

来开门的，是一位执事打扮的中老年男性，虽然他好像愣住了一小会，但出于职业本能还是向我打了招呼。

“你好～”

““……””

接着现场就陷入了一阵尴尬的沉默中，为了打破僵局还是我先开的口。

“我是来找这个宅邸的主人的，也就是哈利塔克斯的领主啦。”

“呃，请，请问您找他有什么事吗？如果没有提前预约的话恐怕主人他抽不出空来接待您……还是说，您是哪家的千金，来这边游玩，过来打招呼的？”

“都不是啦，我只是个普通的冒险者而已～”

话说回来，如果大家都觉得我很像个千金大小姐的话，那偶尔做做角色扮演也不是不行嘛……虽然我其实挺讨厌那些贵族的妻妾就是了……

“冒，冒险者？像，像你这么小小年纪的就……？”

“一个个都这么以貌取人的咯？洛斯，这个名字有听过吗？”

“……洛斯……？诶，等下，难不成你就是那个『断手狂魔』洛斯！？但，但我记得其他人说她是个黑猫族的，而且面目可憎凶神恶煞诶！”

“…………”

真实，太真实了，传闻真可怕，洛斯你要不要干脆就来把这府上的人给屠了？我绝对不会阻拦你的。

“你，你应该不是洛斯才对！你到底是谁！”

“是啦是啦，我确实不是洛斯……我是她姐姐，不行吗？”

不出名的坏处现在倒是体现出来了，虽然我也不太想要出名就是了。

“……就，就算你是洛斯的姐姐，你来这里做什么？要找主人有何贵干？”

“你们今天早些时候，是不是派遣了一队士兵，到城里抓捕一个从这里逃出去的『性爱奴隶』啊？”

“……是，是又怎么样……？”

诶？应该不是我的错觉吧，这名执事在听见我的说辞的时候，反而像松了一口气似的？

“我从那名奴隶的父母那里听到了完全不同的说法哦，所以我就把他们抓起来交给领主的士兵们了～”

“呃——那，那你是来做什么的！？”

当我没说，他又重新陷入慌乱之中了，真奇怪。

“当然是来邀功请赏啊，你看我不是帮上你们忙了吗，如果不希望事情闹大的话，来点东西表示一番还是可以的吧？”

救人什么的，之后再说吧，现在要紧的是把钱拿到手。

“怎，怎么会这样——难，难道不应该——！哦，不对，不好意思，请在这里先稍等一阵子！我要去跟主人禀报一声！”

“唔，你慢走……”

话都还没说完，那名中老年的执事就把门『砰』的一声关上了，连屋子都没邀请我进去诶，有这样的吗？

幸好他在几分钟后又把门给打开了，不然我都打算考虑直接发动『魔化』从窗户侵入了哦。

“那，那个……主人说他现在还在忙，你，你要不先进来坐会？喝点茶水等候一下？”

“可以啊，不过你满头大汗的没关系吗？去擦一擦呗。”

总觉得他在这几分钟里经历了不少的波折，虽然并不清楚缘由，但还是可以关心一下的啦。

“不，不用担心，请稍等，我这就去准备饮品。”

“多谢～”

趁这个机会稍微利用一下『水汽感知』看看情况吧……嗯，这间宅邸明明那么大，却没什么人？除了这位中老年执事外，只剩二楼一个还在活动的信号？那就是领主本人咯？

“就，就连一个女仆都没有？反倒有个『性爱奴隶』？诶……？”

而且这各个房间之间相隔的距离好大啊，总感觉这之中一定暗藏了什么密室啊密道之类的！

『水汽感知』毕竟是感知『水蒸气』密度的技能，对封闭的房间，过道以及干燥环境毫无办法，事实证明关键时刻还是肉眼靠谱呢。

“久，久等了，请慢用！”

正在思考着接下来该如何行动的时候，那名中老年执事回来了，当然手里还端着放有饮品的托盘。

“茶水诶，正好口渴——啊呸！”

刚抿进去一小口就吐出来了，什么鬼啊这是？

“怎，怎么了！？不，不和你胃口吗？”

“唔，你……你这里面装什么东西哦！？我还是头一次有这种感觉……”

既不是烫也不是难喝，但我就是对里面的东西异常的讨厌，总觉得像是『看见了劣化版的自己』一样。

不管是外在还是内在通通都变差了，这样的『自己』出现在自己面前，差不多就是我在抿完一小口后体验到的事情。

“这，这？不，不应该啊，那，那我换——”

“别闹了！赶紧给我去叫这宅邸的主人来见我，否则别怪我不客气！”

“呃，呃！是！是！”

在我的怒斥之下，那名中老年的执事一溜烟的朝着二楼跑去了，只留下我在原地大声的叹了一口气。

“哎哟喂啊，怎么会有这么没用的家伙……就算真的想给我下药也挑些无色无味的类型吧？”

尽管我基本能按照那些色情漫画里的『经验』，在他们可能如何对我下手的地方有所防范……但这家伙在『执行计划』的关键时刻都能弄出这种岔子来真的让我连试图『配合』一番都做不到啊。

“你，你就是那个来找我的冒险者吗？”

出现了啊，这个宅邸的主人，也是我所居住的城镇，哈利塔克斯的领主大人。

不愧是『市长先生』，长得像是大了一圈的马尔特会长呢……说白了就是那种又肥又丑的，一看就不像是好人的类型！

“太公式化了啦，让人觉得有点那啥……”

“你，你到底在嘀咕什么？”

“没什么，既然那位执事有通报的话，你应该早就知道我的来意了对不对？”

“唔，要，要钱是吗？要封口费是吗？跟，跟我来吧！”

真的是，我突然觉得形象各种不对头了是什么情况？指的当然是像我这样一个身材娇小的萝莉居然能威胁一个牛高马大的大人的这件事啦。

———————————代表小节结束的分割线—————————————

“唉，这就是强者的世界吗？”——莉莉丝

“不是！姐姐想太多啦！”——洛斯

第三卷13——闲暇时光

莉莉丝视角

周日，家中，坐在主人大人的腿上。

“主～人～大～人～”

“什么事啊？”

“没什么事！只是想叫一声！”

“……”

“主～～人～～大～～人～～”

“又有什么事？”

“没事！还是只想这么叫一声！”

“……行吧。只是想叫一下的话就叫呗。”

主人大人说着便伸手拿起放在茶几上的杯子，不过在看见我一直把头晃来晃去后又把它放了回去，摸了摸我的脑袋。

“诶嘿嘿嘿嘿～～～”

“就不能笑得稍微矜持点吗？”

“做不到哦主人大人，因为现在的我太幸福了！”

幸福到随时都可能融化的程度呢，毕竟时隔一周终于又见到了自己最最最最最（中间省略N字）最爱的主人大人了嘛～

“原来你那么容易满足的？”

“诶～～～？难道主人大人希望我变得更贪婪一些？”

“…………这个嘛…………”

“姆～～～沉默是代表在想象咯？如何呢，主人大人心目中别样的天才魅魔莉莉丝酱？”

“……我觉得还是保持现状比较好。”

“为什么这种时候要把头扭到一边去啦主人大人！？难不成认为无论哪种都不合胃口吗！？”

这样的话我可是会哭出来的哟，泪腺已经达到临界点的说！

“用好听点的话来说，就是『我更喜欢现在的莉莉丝』。”

“这，这还真是『好听点的话』诶……明明知道再被敷衍但是却让人无法抗拒的好话！”

“莉莉丝不需要刻意去改变自己啊，我最喜欢的就是现在的莉莉丝了。”

“主，主人大——呀～～～！？”

脸颊被亲了！

这种突然袭击也太犯规了啦！这样的话我不是没法继续抗议让主人大人不要把我耍着玩了吗！？

所以，请再多来点！

“我，我也最喜欢主人大人了～～～诶嘿嘿嘿嘿嘿嘿嘿嘿～～～”

“……要是姐姐大人露出的不是那种跟阿黑颜没啥两样的高潮脸的话，这场面还是挺温馨的……”

“嘎啊！？洛，洛斯！你，你什么时候下来的！？”

“刚刚。只是口渴了下来喝点水而已，马上就会回楼上的所以姐姐大人别再那么恶狠狠的瞪着我了。”

说完那只猫耳幼女就三步并作两步的跑上了楼梯，于是客厅里又只剩下了我和主人大人了。

“讨厌！好好的气氛都被她给搅乱了啦！”

“嘛，洛斯说得也有道理。你刚刚的表情确实挺少儿不宜的。”

“唔——！有，有什么关系嘛，在家里可以放松一些的啦～～～而且这本书也不是少儿读物嘛！”

退一万步来讲，别看那家伙现在说得多正直，晚上被我进攻弱点（尾巴与耳朵根部）的时候脸上的表情一样是欲仙欲死的好不好！

“行吧行吧，在家确实可以随意点，你就按自己的想法做就好了。”

“那，主人大人，现在可以来啪啪啪吗？”

“……我说『做』的意思是『随意发挥』，不是『做爱』的『做』。”

“我知道啊主人大人，但我现在还是想啪啪啪！”

刚刚被亲了一下后，开关就打开了诶，能感觉到身体逐渐变热，然后内裤也湿哒哒咯！

“前天晚上，再加上昨天一整天，不都已经应你的要求一直在缠绵了？还不够啊？我真的已经累了哦。”

“姆～之前明明每天晚上都可以做一个通宵的说！”

“别瞎扯好嘛，那时候你说得最多的就是『全身上下都疼得动不了所以今天休息』诶。”

“唔——！”

讨，讨厌，这个身体虽然是魅魔的身体，但体能实在是有点差过头了，翻云覆雨到一半就会变得像断线人偶一样动都动不了实在是糟糕透顶……

“要不然这样吧，我躺下来，你坐上面自己动如何？”

“咕！主，主人大人明明知道现在就算轻轻一推我都会倒在地上再也站不起来了，居然还提出这种方案！”

“那你都累成这样了为什么还想着继续滚床单啊？真想被当成活体飞机杯那样使用？”

“如果是主人大人——啊呜～～～”

话才说道一半脑袋就被敲了，暴力反对！

“因，因为是魅魔所以才想着……”

“……前言撤回，你的性欲根本就是个无底洞……”

主人大人叹气的表情依旧那么帅气，能独占各个方面都如此优秀的主人大人的我未免太幸福了啦！

“……啊！”

“又怎么了？”

“我突然想起来一件事！”

“什么事？”

“本来应该一回来就问的……结果看见主人大人后就满脑子都是主人大人所以把这件事忘记了！”

难不成主人大人掌握了催眠洗脑的技术？不过如果是主人大人的话对我做什么都没关系哦！

“……所以说，什么事？”

“虽然有点唐突，但我想问问哦，主人大人有没有劈腿的经验啊？”

“……这真不是一般的唐突……为什么想问这个？”

“从反应来看应该是没有了，唉……”

“什？莉莉丝的意思是希望我劈腿吗？”

“哈啊！？怎，怎么可能！……呃！”

稍微回顾一番刚刚的说辞后，我猛然间意识到自己出现了严重的口误，甚至差点就把自己推向了被绿的境地了。

“不用那么惊慌失措啦，有啥想说的慢慢说就行。”

“啊，唔，呃，哦，嗯……”

“说人话呀。魔族专用的语言我可听不懂。”

“我，我也没有在说魔族语啦主人大人……”

其实只是不知道找什么借口把事情圆得像样点而已，结果最终我还是只得将上一周发生的事一五一十的告诉了主人大人——除了『目的』以外～

“也就是说，你虽然跟玲菲和爱薇儿分别成为了朋友，但她们两之间的关系实际上并不好咯？”

“是……大概就是这个样子。”

“那为什么要问我有没有劈腿的经验啊？这之间有什么关系？”

“好问题！我也想——嗷！”

头，头又被敲了，都说了反对暴力啦，呜呜呜——

“所以，你现在是希望她们搞好关系呗？”

“嗯，现在我一跟爱薇儿待在一块玲菲就会闹别扭，然后爱薇儿那边又总是抱怨我为什么不让她和玲菲亲密接触……我都快烦死了……”

“喔，这样你还能分别维持住朋友关系，说明其实挺受欢迎的不是？”

“原来这算是『受欢迎』？我突然觉得自己没那么羡慕洛斯了……”

“为什么突然扯上洛斯？”

“呃，没什么……”

只是觉得身后有一大堆跟班的那只猫耳幼女的日子可能比我还要更加辛苦，决定下次不拿这种事调侃她了而已。

“嘛，老实说，这件事我仔细想了想，感觉可能帮不上莉莉丝的忙咯。”

“连主人大人也没办法吗？”

“在处理朋友之间的问题上，我自己用的方法可能都不太好啊。”

“……主人大人是如何处理朋友之间的问题的？比方说关系不好的时候？”

“我选择隐身蓄力，接着背刺打出暴击。”

“……”

我刚刚好像耳朵出了问题，肯定是把整句话给听错了，所以再问一遍……

“我说，我会先用魔法隐去身形，接着使用『身体能力强化』，走到他背后喊一声，趁对方回头的时候一拳朝他的脸上糊过去。”

“这真的是朋友之间应该干的事情吗！？”

我还以为自己听错了呢！

还是说因为是异世界所以这边的『朋友』和地球上的『朋友』意思不同？

“仔细想想应该算不上朋友，顶多是损友，嗯。”

“损，损友就可以这么做吗……”

“我觉得是不可以的，所以不是说了嘛，别学我啊，这是反面教材。”

“……知，知道了，主人大人……”

感觉就算想学也学不来把，如此暴力的手段。

我可是爱好和平人畜无害的小魅魔。

“啊！”

正当我还在思考有没有其他解决问题的方式时，主人大人少见的叫了一声。

“主人大人？”

“我突然想起来了，那家伙之前有说过。”

“哈……？”

“罗雯啦，就那个和你一样来自异世界的家伙。”

“……他说什么了？”

“女生之间好像有个用于增进情感的活动吧，是叫什么来着？女，女子什么什么的……”

“是女子会吧？”

“哦对对对，就是这个。他还说什么美妙的百合花会在期间绽放之类的……”

“那绝对是在胡说八道啦主人大人，根本没有的事。”

哪怕在之前的世界我是个正儿八经的男性也知道，『百合』这种事根本不会在女子会中诞生好吗！

要问为什么，那是因为所谓的『女子会』其实就是『恋爱揭发大会』啦！

一大堆好奇宝宝盯着那个先一步脱单的家伙狂轰乱炸的『审判场所』。

“……嘛，不管怎么说我能想到的只有这个了，能帮上忙就最好咯，帮不上忙我也没辙了。”

“别，别这么说嘛主人大人，主人大人愿意听我诉苦我就很感激了！”

“我相信莉莉丝能把这个问题解决好的，加油。”

“我，我会努力的！主人大人请等着我的好消息！”

既然主人大人都这么说了，那我一定要加倍努力才行，绝对不能辜负主人大人的期望！

现在马上开始制定计划吧！

———————————代表小节结束的分割线—————————————

“不过在那之前我还想补充一下『主人大人能量』！”——莉莉丝

“别把气势用在这种地方好吗？”——鲁威尔